【樂壇校長】譚詠麟為內地網紅求婚獻唱 網民諷自降身價：毀了幾代人情懷

70歲的「樂壇校長」譚詠麟近期主力在內地發展，頻頻出席各大小商演，有傳譚詠麟的演出費過百萬。近日，譚詠麟現身內地網紅的求婚儀式，校長並獻唱為網紅造勢，不過有網民留言表示譚詠麟有自降身價之嫌。

近年，內地網紅以自己結婚、求婚等包裝成大型直播節目賺錢。

早前29歲網紅辛巴擲7千萬元人民幣補辦婚禮，甚至邀請成龍、王力宏等演唱。期間辛巴直播賣出接近一億元的貨品，反賺3千萬元，令網紅巿場不容忽視。

校長助攻失敗
今次譚詠麟現身為知名度較低的網紅洋洋洋的求婚直播節目站台，有網民指校長夠親民，但也有網民慨歎昔日香港樂壇的風雲人物，今日竟然為網紅站台，甚至留言：「小的商業還是別接了吧！毀了幾代人的情懷！」。

雖然邀來校長助攻，可惜洋洋洋在台上的求婚遭到女友拒絕，原因是女方父母認為洋洋洋網紅的身份，在收入上欠缺穩定。後來女友爆喊離場，洋洋洋獨自一人在台上，譚詠麟隨即唱出《講不出再見》，網民立即意識到是一場表演。

暴瘦惹隱疾擔憂
幾乎天天做運動的譚詠麟，早前貼出一張臉頰缺水凹陷，顯得非常蒼老，有網民擔心譚詠麟有病。

後來譚詠麟再補貼一張較光的自拍，並指：「希望大家不要擔心今天的加碼操練，確實有些疲累，但是休息完會補回流失掉的水分」。

網民驚嘆去水可以有如此大改變外，仍勸他注意身體，畢竟年紀大應多檢查。

笑死仲樂壇校長喎

世上沒有金錢成不了的事！ 如果成不了 再加點！

呢啲人有乜撚嘢地位啊
有錢俾個屎忽你屌都得
香港冇明星 只有小丑

譚詠麟隨即唱出《講不出再見》 ...又係劇本做假啦

咩年代
揾譚伯去唱

追捧呢啲小醜戲子根本就係戇鳩
佢哋職業嘅性質就係做傻仔引人笑
走去追星嗰啲等於走去俾錢供養隻雞

搵個阿伯黎唱仲記得條廢老每年特登入紙要過年既紅館期，貪d粉絲派利是，核突到呢

點都好
佢始終係我地香港人既校長
請尊重

成7張嘢仲釣高嚟賣咩，講身價

假撚到震

本身 佢就一件左攝大攝搵錢嘅阿伯

搞到咁折墮呀

佢有尊重過自己咩?
一早上晒岸，唔做都無憂
都仲死要將藝人呢兩個字招牌搞臭
等下一代上唔到位

呢啲仆街係港英溫室之下爬到塔頂
之後就斬斷條梯
等以後既人永遠爬唔到上去

如果一球唱幾首歌
又好難唔賺

依個呀伯冇在我年代 有咩事蹟喎 同我老豆老母講

酒廊歌手

先不論依條藍絲奶共等落地獄死既廢老譚

成個show都on撚99咁制
支那人個腦真係唔知諗咩

死廢老，仲好意思出黎獻世

痰廢佬

由佢撐警打後生開始已成過街老鼠
當年六四支持民運學生，如今卻支持警暴，仲叫得上係「香港人嘅校長咩？」

放係2000年代都嫌佢out

垃圾算閪數啦…

屌你老母

點賣到一億既野 cls 一日？on99

佢夠膽認自己拍過"假如我是真的"
e套大陸禁片先提尊重啦，
套嘢佢男主角，拎埋影帝，
但套嘢講佢吹自己係高幹D仔，就可以偷呃拐騙、呃蝦條。
一講97後大陸收香港，佢唔敢提自己係影帝，怕人記得e套片。

邊有降，
而家係值呢啲㗎咋

1989年梁振英

真心問 乜佢好等錢洗咩 照計應該大把錢歎世界

佢係你條弱智仔嘅校長咋 咪屈香港人

個網紅先醒目 夾埋條女做大龍鳳
求婚 條女拒絕 賺三千萬 不停LOOP 做到賺唔到錢條女就會SAY YES

校你老母

殺撚咗校啦

三千萬，係另一場騷，另一個網紅

邊間學校

人生唯一成就，就係生逢其時，
除咗呢樣，仲有咩好自豪呢？

撚係我校長 屌你老母

垃圾偽人

樂壇校長
個樂壇都執柒咗

70歲都仲要咁樣搵食法
幾十年黎搵搵埋埋d錢叫雞洗哂??

麟落人

自己唔聽就話人執仲要大字係咪勁啲

尊你老母食屎狗

屌搵佢托咩

請保母幫手換片

佢高攀左強國網紅就真
呢條友係香港失業廢老黎咋

下次駛唔駛扮雞叫

點都好
你都係一隻共狗黎咋，冇資格同人講野架
吠小幾聲當尊重OK?

香港有明星只不過死晒姐

梅姐 哥哥 陳百強

你咪話
未死既話.....

對唔住,而家已經唔係

譚詠麟基本上已經成為歷史

為少少錢做到咁低賤

29歲網紅辛巴 反而呢個勁抽

唔識。唔中意睇連登仔吹奏當自己識

支持國安法啦

佢個仔同柒婆個仔
收政府錢搞數學院
想圈教育科研黑錢

藝人通常都係追名逐利先會入呢行
邊有咁多朋友幫我報名心心插柳入行
有追名逐利 DNA，就必然附帶趨炎附勢

林奠始終係你特首
請尊重呀屌你老母

試下比錢佢唱番首你知我知
佢推都推唔切

咪係 邊有咁多藝術家

呢位譚姓藝人
人格低賤
做人嘅基本尊嚴都唔要
真係好醜

ON撚鳩

紅左果啲
永遠係朋友幫我拎報名表
造星個陣就懶高貴
而家上晒岸就接埋啲小紐job
斬斷晒造星形象等下一代上唔到位
咁就永遠冇人可以超越我

明星藝人有咩形象可言。
全部都墜落過普通人 吸毒叫雞賭錢雙面人
香港只有小丑

唔計奶唔奶共，點解我覺得好香港feel

人地有錢中意請明星
邊有問題
馬雲都係咁玩
藝人都係賣藝姐
唔係覺得自己呢個年紀仲有乜級數可言吧

系 Lisa 比共9屌過 吾是典會有甘撚西7多機會全部整容7西雙面人

若佢地在世，估陳百強，哥哥最多似發哥唔出聲
梅姐同譚伯志偉阿叻咁熟隨時藍到發黑

評估呢度個個都好似你咁中學未畢業咩

眼見自己畀張國榮爬頭就割禾青唔攞獎，美其名就話畀啲機會後生，實質上就係唔輸得

你真係中學未畢業啦
盲目咁樣吹奏啲死撚咗藝人
吹撚到識飛咁